［李文晉(小性奴/于日辰/性病奴/閪晉)事件!!!!多圖］女Fans自助餐配拋妻棄子(11)

1:
2:
3:
4:
5:
6:
7:
8:
9:

事發經過
1. 事緣最近有一無助媽媽於某FB group以千字文控訴丈夫偷食+拋妻棄女。

2. 經一眾「對眼食過夜粥」嘅巴打一同發功，證實男事主為 小性奴 （李文晉） 小性奴IG曾出現女事主的相片，與女事主右臂紋身吻合

5月24日生日的兒子

離婚討拍文？

3. Kennis Froggy Chan = 陳菁華 = 大波妹

每PO重點 大波妹摸J圖

但大家J之前睇埋下便先

4. Kennis Froggy Chan 回應

5. 大波妹同綠茶人對話 （由會員 六道。仙人 提供）

Post繼續推 不忍遠離

Lm

爆料網 無須留真名，扮工時用記得轉返自己上網，唔好用公司WIFI

留名

訓前一推

推

幫手搬whatsapp 對話，個part 先人神共憤

我黎喇

發夢以前狙擊youtuber嘅巴打會寄傳單俾隔離鄰舍

好似之前有人整個傳單

留名等畀人告

等睇傻仔自已再炒熱件事

各位追擊緊嘅巴打請留心聽我講啲嘢
頭先警察打嚟.........

話搵返我唔見咗㗎單車喇
推！

密切關注過氣寫故佬d臭史

頭先恐嚇我哋個個人轉個身又走了

睇住波推

中環塔倫天奴係唔係佢分身嚟？

Pish

跌咗本賤人的單戀入嚟tim

咁其實佢可以告d咩

Push

好驚收信呀我

輕輕一推

pish

想嚇鳩你
嫌佢單野未做到人盡皆知

追唔切post...對上次update 係仙人爆大波妹同綠茶人對話圖..
想問之後有無update?

叫佢顧掂自己先啦
仲咁得閒諗搞鳩人

facebook一大堆乜乜secret都未收皮
又有人想帶風向

自己柒撚到咁就收返埋啦
仲話告人 屌你老母攬住你老母圍爐算啦傻西

BTW你已經令到我地後悔

後悔咁遲先令你收皮

閪晉你有冇腦
我係你就道個歉算數
而家件事開始淡 少咗人推
你自己又要炒返熱佢

your ego is huge af

晉囝好man

我係佢就摺埋算啦 仲諗住報復

劉青雲話過：「做人無公關，食屎架喇」

做公關無公關，屎都無得你食

其實佢由一開始就深潛唔打篇濕鳩野一早就冇人理

無啦啦一大堆呢啲post
想話唔係靠嚇都唔得
狗急跳牆

死不悔改

總之一切小心啦

咁如果唔係鳩噏呢

終於追完上個post

推到你仆街啊閪晉，驚 驚春咩

閪晉 咁講事實呢
你偷拍都係事實呀

之前張傳單冇哂下文

小器晉 所有嘢係你自己做出嚟㗎

東方、英皇都未告到，慿你李文晉？

唔好以為離左婚唔洗負責任

有種搵黑社會出暗花
不過sorry, 黑社會都未必理佢

李文晉(驚已報)

睇緊波都要推一推

推到你仆街啊閪晉

一講報驚就多咗人推post

打手又夠鐘全面進場
晚晚都好準時
多謝你地參與

但目標仍然係狙擊閪晉

大佬 我拋妻棄子比人批鬥呀
幫我搞鳩佢哋班衰人

曲線推post

笑死

咁就唔好比佢停啦

首先
Post啲對話出嚟係佢前妻
同回應自己衰仔食女fans篇文章都係佢自己打
仲要連大波妹都係自己本人回應
如果要咁計Facebook一大堆留言要告哂
如果連基於事實回應佢地都唔撚俾嘅話

好 打手你贏
每晚又夠鐘俾你恐嚇到

30分鐘內推到第4版進度非常良好
多謝你呀閪晉

終於見識到你哋講嘅喪屍出動係點

連登仔無性架
明明我都比左5000蚊安全網都狙擊我

小器奴冇改錯名

其實可以告咩先
因為啲人叫佢閪晉，屈佢有閪？

都比左人地十分鐘人地黎答我，仲要話我仆街

點解打手夜晚就出哂黎

前日個英文人話佢手結他叻 仲好nice
你地話佢閪 結他又屎
佢咪告比老師聽囉！唔啱咩

日頭要做paper work 夜晚做net work

大家都係喺老母個閪到出嚟嘅

明明閪就好神性 係孕育生命嘅地方

我哋講閪又何錯之有呢

罪

好似有人話聽講佢下面唔得
咁又真係嬲豬 好過份呀

果個 grammar 錯撚晒仲要堅持打英文嘅人
小學都唔知畢業未，但佢告俾小學啲先生知
我係咪需要好驚㗎？

笑撚死 多謝呀小器奴
個post推得幾快

唔好拉我呀
我淨係留左一個言咋

推

話佢得10cm喎
一定要告到連登仔甩褲

要告就告你啲打手啦
做唔到嘢嘅

巧驚驚啊
同

推呀

爆人私穩係香港其實真係冇罪
最多都係比人警告下

至於誹謗 閪唔閪又唔係客觀事實
就算佢比人炒 有損失
原因係佢拋妻棄子比人追擊
而呢啲又係佢講
真係唔知佢想告咩

利申9嗡

我憎死你

我需要非常努力推post ，才能毫不費力收茱迪妹皮。

李文晉你自己高登出身 應該知冇人驚呢啲嘢架喎
Sorry又提左你高登出身 唔好告我

小器奴 唔衰得
仆哂街都仲要拿返渣沙
柒左又唔認，樣又衰仲以為自己好撚型
唔覺得諗起佢個樣都想嘔
唔明啲女做咩咁恨俾柒頭扑

係咪左右伯教訓咗你一論
你惱羞成怒

大波波流出左未

我而家好撚後悔
後悔買過三本你啲閪書

巴打 再努力啲推我相信會有流出一日

下次個名要越改越長

小性奴/小器奴/性病奴/戀母奴/閪晉

*唔覺意諗起佢個樣都想嘔

唔好以為拋妻棄子 呃閪屌 性騷擾女同事唔洗負責任呀性病奴

Same

加埋副肌肉body
殺食

唔好講啦

今晚嚇到訓唔著

「希望」連登仔裹面無改圖高手幫晉晉BB整D動
態、靜態圖片。Icon啦。

唉！你地知啦，港豬幾善忘先得ga！下次再有類似呢種事發生。有人上傳返d圖片點得ga.搞到晉BB成世無運行，無囡溝。背負賤男個朵成世點得ga. 好似戈個周永痕未咩事都無未幾好。

所以「千奇」「千奇」 「千奇」 唔好出現啊。

比次機會佢啦大家，等佢有「翻身」機會啊！

我會永遠企係前方保護晉晉對抗連登仔

我都好似有買過 返到香港即該摷出來dum撚左佢

半場1：0，推下人仆街先

好爸爸 似足你親生老豆啊

一推再推

Judy，就到書展啦喎，你個孝順仔今年本大作叫咩名啊，等我買本俾阿囝囝睇當支持下

佢知唔知醜架

唔方搵唔到足跡

告啦
可以推多幾個post
上多幾次新聞

本書仲出唔出

仲瘦過醬爆
點可能有性趣架
俾大隻佬隊到佢爆菊就差唔多

Sorry呀judy
原來今年你個仔啲書hold起晒無得買

買撚過4本 聽日拎去賣紙皮賣左去

佢無錯到 即使做唔到名留青史，都要遺臭萬年..佢個仔都可以搵到佢在世時既足跡

盲腸

咪教壞細路仔

原來係咁
預言家小器奴

都唔知洗唔洗賠錢

原來佢咁想自己d 事跡流芳百世俾個仔知

幫推

等睇相

Judy妹fans club

其實寧願佢個仔成世都唔知佢老豆係邊個

你地班垃圾 冇人同我比！

我好俾心機推大波妹流出啦
不過有手足話我咁推po好煩

咁又無料爆，留個推字係度on99咁

究竟一個男人要幾小氣
先會對老婆講「我憎死你」呢

我要你立即說

可能佢真係好想被人派傳單

中場休息留明

破處推po

既然玩到恐嚇 點都推推佢

可以組織下
例如發夢見到xx層有人認頭

放心，第日你個仔會一定搵得返你俾5000蚊佢兩母子做安全網同為咗報復前妻而去爭自己個撫養權嘅慈祥事蹟

好老豆

佢第時d仔女會好感激佢呀 咁落力搵唔同女人想生一竇兄弟姐妹

真係好老豆人辦

btw 每個post講緊ge都係事實 唔講以為連登仔整d假圖出黎做鳩佢 可以告到物鳩?

打手又做錯事
講完仲多左人推post

同佢個身形一樣咁小朋友

打手會唔會無糧出

有無朋友有大波波流出分享吓呀

提提大家記住就快1001就要開新post
留位貼link
唔好鳩搶1001

晚晚都講完就走人

感到驕傲
為有個萬能女性溝通交流榜樣老豆自豪

好笑到

caca yu我都冇推
閪晉呢條撚屌咁閪唔推唔得

睇到在世時嘅足跡真係忍唔撚住笑咗出聲

要講幾多次 對付連登仔就係要唔回應唔表態唔上水
你又上嚟恐嚇人，係咪直線推post

其實綠茶人如果搵社工跟進會唔會即刻上到公屋？

小器奴呢個名真係冇改錯
btw就算報警班黑警都唔慌會做野，最多備咗案就算 咪以為自己撐警班黑警就會特別幫你先得㗎戀母奴

屌你老味笑大人個口

李文晉人生的意義係咪就係食女fans?

推到條仆街永不翻身!!!!!!!!!!最討厭d人玩弄感情

下次頂置埋呢個

唔會啦
大把仲慘過佢嘅人

好似有巴打好想睇大波波流出

呢到有

第一次睇真係笑咗出嚟 到你！

無咁快 最多臨時安置 但機會不大

打手全面進場未
得小貓一兩隻

我比十分鐘你！show你排骨！

晉囝個胸肌點練？ 好性感

生炒幾好食

人地個王字放係腹果到
佢就放胸

其實下流真係唔緊要嘅
但你下流得嚟又要扮才子又要扮好男人
又要個度食個度屙先核突

剛剛起床！到你！

繼續推

佢個仔大左同返佢講 我憎死你。

如果佢屋企有年紀大既長者應該有得諗

今個post少咗摸丁圖

今日啲打手咁快收工啦
話完我地無聊，又話報驚就走啦？

星期五去左happy hour

睇緊波

唔怪得佢揀親嘅「女友」，噢sorry，係「獵物」都係大波。

Judy

閪晉你啲打手唔多掂

慘慘豬囉 晉囝仲唔快啲攬住老母叫佢幫手

係唔係有人搵緊？

收皮啦走住黎屌

越辯越明

唔好等啦

左右伯律師

要玩 一定同你玩到底
到你！！

快快快

係咪伯母嚟？

低汁打手投稿？ mk味咁濃嘅

巧京京

我入嚟食花生咋

好驚
李文晉咁撚大隻 洗咩搵律師 一拳都打撚死連登仔啦

可能係左右伯

都變左過街老鼠

錯唔認仲想搞大佢 再遲下連過街老鼠都不如

花生留名

剛剛起床。到妳！

好驚
唔好告我

哎喲 我地手仔都無掂過auntie 喎
點搞？閪晉先搞到

咁驚人地搞李老母 連登仔一定快馬加鞭搞尻死佢
一起李老母底就出打手稿 奴奴你還好嗎？

十足十mk仔唔夠人講就話要搵大佬幫拖咁

大波波流出係邊....

真心想知 WhatsApp佢老母 犯咩法

狗急跳牆

再講佢搵南亞

其實我都係想睇大波妹 only

好大陣膠味

WhatsApp 都有罪咗個apps要下架

忍唔住笑左

下次頂置埋呢張 好清楚

大家夜啦 早啲訓啦

推

H 今日post樓同車位資料講埋價錢

E 個個就要圖嘅整合 drive

各位諗諗啦

皺皮老西
等陣晉仔會唔會po茱迪妹啲相證明茱迪妹唔係皺皮老西告我誹謗
晉仔咁熱愛攝影 有冇影埋茱迪妹

原來媽咪係逆鱗啊
如果我每朝morning call佢會點啊

講緊我？
我無吹過復合喎

告我吧 我好驚呀閪晉

呢張野加埋個QR code link去呢度就perfect
等各位街坊慢慢食花生

我都無話過要drive 喎
係咪認錯人？

過多排就無事㗎啦 港女老婆咪一樣

唔好搞我媽咪

左右伯嗰個幾好笑

高登個邊D人講既

Harry Wong 同Yip shek Lun ?

抄晒呢個post啲acc名未

hello auntie

幾時講我冇印象既

仙人唔係講左佢地離婚啲野未搞好
所以證據會留住等綠茶人同意先公開？

我都唔知
你去舊登熱門睇下

唔明點解有打手幫佢？
俾錢請？

晉晉自己而家唔反省
淨係識投訴投訴投訴

想點呀 散咩場，又喺度屈。

我一路淨係提大家今晚有波睇，無新料爆既話d 人會去哂睇波而小左關注呢邊
所以希望有人爆下料等多d 人關注番呢邊
咁都俾人話係幫性奴我都無嘢好講

個個post都咁多人 出幾多封先夠

要知道邊個俾安全網你

睇波都推！

無人上舊登㗎啦

Bb judy

做左cd rom好耐，但今次唔推唔得

metoo

硬係覺得好似尹光

心諗jm9，喱期世界盃，就算唔睇波都要瞓架，唔使九點仆去公司返工呀

喱期好體會到子華講嘅「香港人嘅精神，就係（打喊露）無精神」

大家唔好係咁打俾人媽咪，呢啲係騷擾
不過如果想買保險打電話去查詢就唔叫騷擾

輕鬆一推

條垃圾應該覺得自己仲好有影響力
可以呼風喚雨
砌低哂自己想整死嘅人！
媽啊 好撚中二病啊
蒲頭都唔敢
縮返入你老母個臭閪到啦

我有印象 講到女方去左台灣 佢飛去台灣找人

手足識貨

Judy bbg I love you😝😋 💕 💕

個爆料網咁多打手9up, 可能又想搧動巴絲鬼打鬼姐，唔駛咁認真，更唔好灰心

60路黑絲磨爆劉華蠟像

大波波 i love u

係咪個白髮女

來源係隔黎登？

想知佢可以告到d乜

佢地咪慢慢係舊登打飛機 冇人想理

mama's boy告人蝦佢媽咪
考感動天

香港郵政可能會聘用資料處理者代我們就本聲明第一段所述的用途處理資料當事人的個人資料。除此以外，香港郵政一般的政策是，除法例規定外，不會向第三者披露任何足以辨識個別人士身分的資料。

我記得係

連登前後11個post幾多巴絲留過言屌過你李文晉，快啲逐個逐個告我地呀

想像下晉仔大叫 邊個搞我媽咪我就同佢死過！
叫完無曬氣 面青口唇白要坐低休息下個樣

耀眼既小花啊 茱迪妹

輕輕一推
出個街就11

Push

大家保持住個節奏
有新料就爆
未有新料就整理下啲舊資料
方便啲唔係長期追post嘅巴絲打知道進度去到邊

最有機會報有人公開佢電話 同玩電話

推 男人賤到要恐嚇 係咪好驚

因為冇人再有爆料

真係灰灰地，番工時間公司得閒d 都上黎推下
想多d 人爆料留意番呢單嘢
都俾人話幫性奴
仲要係屈我講過d 我無講過既嘢

就咁推post 算

如果寄傳單有冇巴打可以整埋第二頁，highlight翻上面性病奴用啲閪語氣話自己俾安全網，但前妻話佢冇再交租
然後加個qr code俾閪晉啲隔離鄰舍上嚟追post

暫時諗到咁多

性奴個樣真係正宗鬼片裡面印堂發黑 雙目無神 被鬼纏身 開場第一個死個啲茄哩啡

Judy bbg Bb bb bb bb bb

係唔知點解好似變咗我畀人狙擊

窮途末路的Judy 母女求饒之際，一眾巴打説：
你應該一早知道我們是這樣的

李文晉你收皮啦

屈你嗰個可能係打手
如果我係閪俊都一定搵打手先搞最多留言最熱心嗰幾個

係呀 我地想買保險/室內設計查詢唔得咩？

快撚啲開個account上嚟同連登仔死過啦

Judy搞到我對宏利保險經紀好無信心，係咪可以寫信去表示憂慮？

雖然由第8個post同你同埋其他巴打有啲爭執嘅係，在於要唔要討論其他女。

但真係估唔到連登喱度又真係控制得好好

以前喺舊登度，一講其他女，成個焦點會狂講條女身材點個樣點...

評頭品足都算，變咗係起啲女底，無去就返件事同埋啲賤男去凝聚返火力

連登仔，今次真係I 服了 YOU

自push

好驚呀
嚇到朕瀨屎啦

設計師茱迪妹 蘋果做咩打人電話出黎呀 告鳩你呀

「係我俾機會你同個仔生活，無咗我你咩都無」

李文晉人生目標： 做個好爸爸

去萬聖節唔洗化妝

呢句真係好仆街

可以點樣幫佢流芳百世？
網典？wiki？

佢電話原來本身公開既
即係查冊地址&伯母電話都係公開資料

仙人出住幾張大波波流出先...
應該同爭撫養權無關係....

再無流出我會做傻事架

典型縱慾過度樣

我最討厭你說什麼「你知道的」

冇錯，呢啲公海資料歡迎公眾查詢，佢告唔到

自己公開

其實大波妹個眼袋都勁大

原來晉囝有小小下三白眼

總之要懷著誠實的諗法

頭先好唔爭氣
竟然對住晉囝副body打飛機

利申：非gay

剛打完j，到你！

我對住Judy

玩電話呢條罪好多都告唔入(好似係)

有無識法律既CHING 可以講解下

剛打完j。到你！

我地晉仔一定用句號的。

左右伯係咪鍾意bitch

明明人地無閪又講佢有唔怪得佢嬲豬嘅

你又唔係左右伯

我呢邊冇哂聲氣

因為嚇我地唔到

貼多次條link

左右伯點止打j

玩電話其實唔建議，因為係可以有機會入到common assault，甚至係AOABH。

逗號，鄺囝，
句號。晉仔。

唔使睇波咩大佬呀 咁緊張！

咦 晉仔，今日幾準時喎

你班仆街搞到晉仔今個世界盃冇得安心玩波睇波

對上有上新聞既不斷打電話罪好似係一個人打左千斷次電話
爆電話嗰個就可能侵犯私隱既

我日日用同一個電話打就話玩電話姐
一人打一次就唔係玩電話啦

J茱迪妹？

蘋果放伯母電話炸 無人爆

老母個電話上過報唔算

好驚...點算

咁係咪告蘋果

咁所以應該無事啩我估
除非有人一個人打左千幾次啦

警察叔叔 佢地話左俾人知我偷食兼偷拍呀 我要告佢地

到你仆街

高登仲有人睇咩？
于日辰事件一個post都未爆過
就算高登仔撐
都係因為佢地憎連登咋
但小器奴本身都鄙視高登仔

我憎死蘋果！

蘋果都係寫彤輝室內設計個電話姐
咁啱接電話果個係李太我都唔想

有冇人Link
知唔知佢係咪明火煮食？廚房唔見有門，開放式廚房好似唔可以有明火同要有消防裝置，有冇人識

笑到我呢

（好淺白講講）咁樣似乎要睇有冇所謂complicity，即係abet, assist, counsel, procure，如果係有預謀地或大家不約而同循住同一目的去做，都可以有機會大家一齊有事。

高登個邊就算啦

無人睇呢家真係
去過追佢地D POST, 無人理大作家

我諗住BBQ時當炭燒左佢算 捐出去都怕教壞人

本身都冇人

我想買保險，係咪有介紹？

一陣中場問下埋茱迪室內設計嘅野先得！

奴清本身世杯都推慢左
呢家見到你想覆卓都幫你推推先

有無人十卜奴清
一家要告呀, 唔告正衰仔

我們應該一早知道他是這樣的人

有冇link

法律上應該只可以玩不誠實使用電腦 (呢條勁大包圍）
利申：9up

撐佢嗰個雨狗嚟, 仲要唔知係真心定玩野

閪晉告人爆佢老母電話
即係告蘋果 但電話係茱廸提供

最後咪閪晉告自己老母

晉仔有無mark低由post1至10
邊個發言最多最活躍
整個搞事龍虎榜黎睇下

我由post1出現到兒家 我係咪要坐監

好驚

打手一停就慢咗
唔好訓呀！醒啦！！到你！！

乜依家誠實使用電腦都要被人告
咩世界

真係有手足咁勤力打千次咩

爆都係爆料網爆, LIHKG巴打貼上黎咋

深夜又到分化時間

應該會迫爆監獄

我都係
買撚左佢D書好後悔

玩電話之前有高登仔比人告過
唔知爆左邊個呀sir個電話出黎
有個真心左既高登仔係咪打過去 比人拉左

同埋寄信去佢大廈
真係要問左法律朋友或者識既人先
咁樣有冇問題 雖然講既係事實

係好想佢仆街
但唔想有任何人因為佢有麻煩
剛推完post。到你！

呢單野好似無印象喎
有無多啲人講下

睇返佢以前d ig
真係好心寒
完美演繹反轉豬肚就係屎

咁樣呃人返高登
係就去埋香討同老母王國啦

高登wfc

佢其實係咪覺得自己好大隻？ 那來的自信

我都仆街啦, 個個POST都有推上去,

我好撚驚

我推左post！到你！

老母王國都冇人理

無睇一晚又推爆一個post
小閪奴你無acc咩 下下都係secret個邊玩恐嚇

左右伯訓了 訓前lm 愛你 Judy 妹

到你！

仙人幾有又有新料呀

聽講老母王國果邊捉打手捉得好嚴

上個POST有講

我知喱個「報料人」想我點嘅，唔出聲吖嘛，唔通我真係對性病奴有威脅？

有興趣想知玩電話會有機會出事，可以先移玉步睇睇喱兩個

Push

台灣讀書姓郭 ig冇private

又減肥日記 又乜 唔通你就係大波妹

對不起，係我認錯人

左右伯你又話訓

多行不義必自斃

你想點呀巴打 咁努力砌我嘅你

唔知點解覺得今晚打手好成功

開始被分化成功
不斷有人記錯野

唉, 好心目標一致啦

成撚日比人撚到

輕輕一推！！

到而家仲討論緊會唔會俾人告
又分化H同E
正題出現咗少少又收鳩咗皮

我覺得暴露咗大家好相信匿名爆料網
真心唔係好事

無工返係唔係好悶？

其實仙人可唔可以放下料

玩電話要入罪係好難
佢要指出你有心 有目的咁打去煩佢係好難
你唔小心打錯 唔小心電話壞左自己係咁打 又或者佢根本唔知邊個電話來電係邊個打黎
唔通又入你地數咩

mass mailing 要信封唔封口

花生都無乜得食件事好快完

大家話啦 小性奴唔Del IG有咩居心

佢真係好多路數

正解 利益歸於被告

我都覺既, 爆料網有好有唔好

諗下點玩殘奴清仲好啦
我就唔理既, 禍必及家人

D女自求多福啦, 有相出黎個陣大家醒D唔好隨便UP上黎LIHKG

整條LINK打包算喇

繼續炒熱啦 咩理由都係

始終佢彈起個幾年撈得掂既, 又識得多人, 個陣抵佢食咁多女同串既

大家唔撚洗驚wo
放佢電話/個人資料個d都講左發夢見到
而打比佢 香港cold call唔犯法 告乜 我都想係犯法啦
打手個d 是撚旦啦唔洗再討論
繼續推到佢仆街

邊啲作者幫佢講好說話呀？講嚟聽下？
好想知

性病奴快啲同媽媽講自己比人蝦啦

前幾個post又話出信 而家又話令我地後悔 仲有咩招未出呀李文晉 咋咋林啦你

講開有無巴絲將性奴單野推去香討同baby kingdom
拋妻棄子呢啲咁大台嘅劇情應該好多c9有興趣

佢報警定人哋報警拉鳩佢 我知道前幾日有大埔CID搵過佢

咩事搵佢

可能有啲女驚佢爆自己淫照

恐嚇呢樣野佢最叻啦

未睇先推

出極都未出到
公司都棄咗佢啦
上星期追到而家都未出到

喺大埔衰11定偷拍祼照

啲黑警追完post一定搶住check佢電腦

之前有話出信咩？

推，佢越沉唔住氣就越好睇

如果有個年紀大嘅長者，有機會可以排到特快個條隊，但都好似要年幾2年，同埋要社署推薦。而社署推薦呢方面，可以有議員寫信加大力量請求社署推薦，希望幫到綠茶人

好驚呀搵律師！係咪要日日返屋企攬住亞媽，日日同亞媽講我愛你呀？ 保嬰丹呢媽媽？

有 sarah到講
話guru幫佢出

一直都小貓幾隻爆料話佢會出律師信
出到而家都未有

益哂d 驚佬

好睇過tvb

其實好想知頭先爆料個個係咪佢自己
條友好激動下
乜呢時候過街老鼠仲有人幫佢抱不平㗎咩

如果有未夠16歲又影左相既 咁咪係cp

pysh

Sorry 越睇越似微辣既霍哥

要玩，一定玩到底 佢話

只要講事實 未證實就戴頭盔
玩人用合法途徑
有錢有勢力如當年鷹王黑鮑都無得告
睇唔過眼條友自己做仆街野比人踢爆仲想報仇搞受害者
自私到仆街

推到佢做第二個大佬b

終於追返到live

我都覺得係佢 証明今晚冇閪屌 咪上連登又要嬲又要追囉

咦 今舖親自上陣喎
連登無account?

如果係打手嘅話個情感就太over

push

要玩，一定同你玩到底

咁易有ac 佢申請唔到？咁佢快啲上黎對戰啦 唔好隔住個網嬲嬲豬

bk 上咗熱門，但無咩人知佢點仆街法，有堆師奶仲喺度講話係咪無錢先俾五千

香堆我真係無本事搵啲 post 上嚟，都唔知佢哋會貼邊一版

唔使問好快你就知

我特登入嚟留名橕你㗎小姓奴
就算個個連登仔都響度抹黑你講你壞話

我都會全力橕你仆街死

話佢俾差佬搵過呢個劇情真係精彩
唔好俾佢停

搞完離婚應該無乜問題

locat係咪要加返個e?

玩完。到你！

大佬成個10個post仲有佢自己個Facebook啲留言
佢告得邊個
又無人屈佢
又無人爆佢裸照
啲電話地址又係連登仔發夢見到嘅

邊到有得睇翻佢話佢老豆d衰野

古有世澤律師信魔人
後有超林怒告(前)女友

全部無下文

我依家咁emotion 體諒下我d英文唔得 ?
我又唔係murder 你班連登仔都要死咬住我唔放

Your sincerely

今天的我打倒昨天的我

高登守唔守得住架
定跟住果邊wfc

He is not a murder!!

佢真係好嬲豬 我諗左一陣locat咩黎 我英文好差 果然美國留學

lm

係咪佢打女人 定要脅啲女事主？

果邊無咩人理，影響力不大

推撚到你仆街死
做錯事唔好好反省重要立心不良
依個世界唔係圍住你黎轉架閪晉

不過我地會make sure連登你長期置頂

我希望佢地可以推到幾個post啦 有時呢度都悶 都可以過黎比我地撚下

有雨狗死神之吻幫倒忙
祝佢好運

我撐你架晨oppa

順便睇埋係邊啲作者護航先，又多啲目標去keep住炒熱

係咪派雨狗？
依家00後連高登係乜都唔知 無人上架啦

唔分散打啦驚顧唔掂
高登送比佢囉 有撚用咩

講起英文
就諗起your sincerely

我見到雨狗連開三個post既 同埋個邊除左世界杯 冇咩幾個post多人傾 林早洩應該好歡迎佢地啦

其實慢慢玩無料其實都無所謂
無乜料都一日推到一個post

證明好想多人想你死呀閪晉

如果佢有lihkg account
你估佢block晒呢度啲巴打未

俾錯負評

大波波流出係邊

可能就係我哋身邊

張圖又係邊度偷？
定係自剪子孫根啲血嚟

人地冇閪屌 係度追post 已經嬲到震喇

好可惜呢度block左得佢自己睇唔到

佢邊捨得剪

好少睇高登同連登故台
想知有乜作者
全部都係寫甜故定乜

「係我俾機會你同個仔生活，無咗我你咩都無」

呢句真係好仆街

生花柳都唔剪 最多傳比人姐

人地仲要氹女fan屎上床架

成日都想像到佢望住部電話嬲到震既樣
諗起都興奮

講咗咁耐都係冇link

果邊冇人上先俾佢圍威喂到姐

不外乎都係救泰仔同呢度

剪定差唔多啦
嚟緊仲邊有咁多女食

唔係我地尋日個張呀？

淨係大波妹係唔夠
要有埋男主先得
講還講 圖呢屌你

點解會係大埔CID去搵佢
佢到底做咗咩

同公司係咪講緊同一個出版商？
點子出版 真係聽都冇聽過

黎緊書展 佢啲作家肯攬小氣奴嘅 下場一定好撚慘
做乜鳩要攞自己去搏 攬個拋妻棄子嘅撚屌

推到你仆街！！！

想知

如果覺得佢冇做錯 點解唔光明正大咁支持佢呢？

一直冇留言係因為我呢啲邊緣人唔想俾人覺得想抽水博出鏡
但我冇辦法應同以自己嘅名氣周圍呃女食女呢種仆街行為
唔係話咩道唔道德高地
而係咁樣只會令大家認定“寫故都係為出名 玩權力遊戲 呃蝦條”
冇人再肯去細心閱讀嘔心瀝血嘅作品
對真正想寫故同大家分享嘅人好唔公平
所以…大家加油！綠茶人加油！
我知我講多咗！到你。

所以好想睇下有咩作者咁傻玩護航 玩命

希望知情人士靜雞雞係爆料網度講出黎

圖同link呢

哎呀
含家產啦

push dou kui pk

big ball ball photos lei

如果係要入佢 差佬唔會無啦啦主動搵人
差佬都會驚打草驚蛇

可能都係d小問題差佬想平息d野先會主動搵人

利申:唔熟hkpf辦事程序鳩估

今次一定要推到條撚樣仆街

巴打寫甜故 希望你唔會覺到自己滿腦淫慾 潔身自愛

咁快11
巴打推呢d件仆街速度仲快過推caca yu

原來個pose真係好難carry
睇親都好想笑
第時陳展鵬啲post會唔會有人貼埋伯母出嚟㗎

玩恐嚇 以為自己老幾

其實仲有人上嫁咩

快撚啲啦

E字頭嗰位我唔知
但成個post最無資格話俾人屈嗰個就係你
因為當初就係你屈人係打手先

點解我對你咁深刻？因為你屈嗰個賤男游擊隊巴打，我係你屈佢係打手嘅對上一個post係睇住佢block鳩嗰條玩分化嘅英文人同另一條係咁覆英文人嘅煩膠，所以我好撚肯定佢絕對唔係玩轉移視線嘅打手
完全唔明佢邊忽打手味濃

其實我係嗰個post就想屌柒你，但因為我遲睇到你個留言又見end topic就廢事提返

但見到你係呢個post扮哂委屈，我真係忍唔住搵返你啲留言cap返哂出黎

有無人key李老母上去

哇見到姓奴話出招 好驚驚 屌你死狗公死到臨頭仲聲大夾惡

深夜一推 賤男唔好諗住翻身

佢人渣就不在話下

但係點解咁嘅身形都可以咁有自信咁又po上身裸照上ig又send俾女 真心理解唔到點解咁多女會上釣
唔覺得佢好柒好嘔心架咩

搵人揭下點子新出嘅書
睇下邊個嘅序言係性奴寫嘅
罷買

每次睇到張相就想笑
仲要加句剛剛起床，到你！！
唔知收到個女仔睇到咩想法

不知道哪裏來的自信

有料未？

執緊grammar呀
大家等等啦
your sincerely

性病奴食d女好似一般

You 蝦me. I 告 you!
your sincerely

排骨咁都咁有自信影呢d自拍比女
但d女又受果下好笑

茱迪妹就是那燦爛奪目的小花朵啊

其實閪晉係邊間大學同讀咩

推到條撚樣身敗名裂

晉晉有養狗應該心底唔差架 大家唔好再推啦

護頸椎啊你地識條鐵咩 人地可愛嘅茱迪仆心仆命幫客搵合適嘅保險產品令到自己身體受到傷害, 你地仲嘲笑人

咁咪好囉
易上熱門呀
之前見有啲post得十個留言都上到
用高登嘅話
打手做嘢唔使咁辛苦

睇返上個post
E字頭位巴打又好似真係無講過復合呢個話題
爆料果個記錯

佢呢個回覆我果陣睇完眼都突
但冇謂嘈，小心唔好俾人亂帶風向就得

e字頭早幾個post有講過話如果無料爆就無推得咁快呢啲我都覺得合理
但係h字頭呢位真係好奇怪
之前仲見佢想做埋爆料網個admin都嚇親我
好采最後無做到

臨訓前一推

希望訓醒有勁料爆同開埋（12）

Push!

無睇一日已經甩晒 而家咩情況

佢咁樣講法，好易誤導咗啲無追開post嘅人，以為佢真係身家清白
好似之前咁差啲俾埋個爆料網佢管理就大鑊
所以都忍唔住提返大家

係 之前都覺得佢好奇怪

個爆料網比左個打手既話，依個post. 就差唔多玩完

我推咗post。現在到你。

上面講個兩個前日都唱雙黃唔想人講女
扮晒話focus能應該係嚮個男度
個個都知係要講女先多流出多人推po

等開波推一推

quote番之前佢做過既古惑野

1. 係咁一邊倒幫kennis chan 一直聲稱佢係清白

2. 叫人唔好再講啲女 但其實講啲女同追擊小性奴係冇衝突

3. 留意左好耐 除左佢之外冇人會個個reply都打句號 有冇咁啱呀？

4. 有人吹綠茶人復合時佢就和應

睡前一推

唔好畀條撚屌搞亂方向！
同Arfai, Nat一齊返返去老母個閪度
唔好再出黎柒

以下是我與綠茶人的對話，代她轉發一些訊息：

我都係上一個post先加入
但我都知復唔復合從來都唔會係重點
所以佢段嘢實在太突兀
大家keep住目標就得
唔排除果位巴打只係思路獨特

打手一慣做法，平時扮討論，關鍵位轉風向

綠茶人加油！巴絲撐你！

你認識綠茶人？

多謝呢位巴打

巴打心水清，睇得好仔細
總之下次呢條友一扮野就再貼返佢啲衰野出黎提返大家

我好早便因她的相片和文字follow 左佢，到她們離婚後才知她就是小姓奴前妻。

開波前一push!

好在你幫忙有個渠道俾佢澄清
謝謝巴打

點都好，爆料網一定唔可以交俾佢呢啲左搖右擺嘅牆頭草
同埋提返h字頭會員，我地唔係失憶架，你講過啲咩我地記得，連登亦有record

瞓前輕輕一推

開下個post既可能喺post開頭加番以下幾樣野提提新巴絲好啲
1. 小心內鬼打手 大家要自己明辨
2. 綠茶人從來都冇諗過復合 亦都唔會
3. 講第三者/其他關事既人同繼續追擊小性奴冇衝突

推，支持綠茶人

呢位巴打好過仙人好多

之前有個post好似有一兩個留言講過話覺得無乜料/啲料未足夠到要狙擊小性奴
不過我唔係好記得係邊個
總之大家就留意下會唔會有條友無啦啦前言不對後語咁啦

推還推，千祈唔好去babykingdom開post話佢點樣偷食、拋妻棄子、同女fans上床仲要偷拍淫照呀，[size=6]啲c9一定好擔心自己囡囡會唔會睇過性病奴啲書而又俾佢食過、拍過淫照、仲要喺性病奴啲豬朋狗友之間傳閱[/size6]，無謂要人地老母擔心嘛

點幾鐘仲做緊家務

推還推，千祈唔好去babykingdom開post話佢點樣偷食、拋妻棄子、同女fans上床仲要偷拍淫照呀，啲c9一定好擔心自己囡囡會唔會睇過性病奴啲書而又俾佢食過、拍過淫照、仲要喺性病奴啲豬朋狗友之間傳閱，無謂要人地老母擔心嘛

佢朝早要湊仔，習慣夜晚先做家務。

辛苦晒綠茶人

真係好慘

一個女人仔母兼父職
承受咁多壓力仲會為一啲間接傷害過佢嘅人著想

希望佢地兩母子以後幸福快樂

一眾爸絲打會撐佢地母子

阿b要聽媽媽話

如果綠茶人冇share過啲艷照比人
咁仙人啲料係咩呢
利申 純粹好奇

夜媽媽見到咁恐怖嘅圖心都離一離
下次加慎入啦衰鬼

綠茶人加油！！！

原來已經第11個post

小器奴個樣真係好陰
點解會咁

巴打心水清
仙人一係就老吹自己有艷照
一係就當初send艷照俾綠茶人既女主角擔心艷照外洩而自己搵左仙人幫手

全部杯葛

綠茶人，加油

Lm 綠茶人加油

小姓奴幾時死

睇到呢到
瞓前一推

唔係想分化
亦都睇到仙人尋晚有po啲對話圖出嚟啦

只係唔想雷聲大雨點小
到時搞搞下冇人想推po

同埋你地無人留意到咩？
仙人放綠茶人同大波妹既對話圖，中間有兩張係接唔返，就係當大波妹問綠茶人有無將佢既相send俾仙人時，綠茶人答「原來是擔心這個問題」之後就cut左，下一張跳左去大波妹講對不起，九唔搭八，我一直覺得其實下一句係綠茶人答大波妹無send過，叫大波妹自己搵仙人，但仙人就特登cut走左呢幾句。

我覺得綠茶人只係因為仙人問佢大波妹搵佢做乜所以就俾對話圖佢，其他艷照嗰啲如佢所言一切無俾

無論仙人做得好冇 佢都有幫到手
大家返正題先 唔好中小氣奴計

半場再推

好爸爸幾時先報仇

綠茶人加油 你好堅強好叻
有咩需要可以出聲
我支持你啊

推
btw pt thisa都揾唔倒大波妹所謂poly流出
係thisa揾倒幾條關鍵字係 理大 四年級 會計
經過仔細觀察 個樣係幾似
不過個胸嘅size唔啱
我就唔信真有喇

Pornhub??

我諗其中一個係我
但係果晚爆料網已經有人爆多左證據啦

同埋我講未足夠到要追擊既追擊係指去guru d客既page度搞鳩埋佢地呢件事者

唔想俾人屈所以想解釋返但係解釋又好似只會愈描愈黑

唔搞鳩啲客點搞到咕嚕搞鳩小器奴啊

一時手多打錯
係thisav同Ph(pornhub)
我順手scan埋啲香港 自拍 大波 之類之類
都係冇結果
可能係功力未夠

推，到你

推到你仆街

推
攪三攪四既人好嘔心
唔識尊重人等連登仔推到你識為止

你個名

完場又推

推推推

屌係喎
當初我幫手排次序都覺得唔妥
嗰個位我砌咗好耐都對唔返

會唔會一開始唔跟順序出係想混淆視聽

anyway 繼續推

推
屌嗱星 巴西出咗局 嬲嬲地 推爆小器奴

訓前推推

我知啊 但係果陣知既都係得大波妹
所以先咁講者

冇諗過咁都俾人話係鬼

我果陣係覺得自己都係講事實（得大波妹>所以冇咩料>未說服到我一齊追擊）
但我都冇諗過講完可能會影響到本身會一齊追擊既人唔咁樣做，呢樣的確係會令人誤會我咁講既意圖

唉屌我驚再講落去會轉移更多 純粹係我唔鍾意俾人屈先想解釋

襯而家可能少d人推post 解釋完就算
今後一齊追擊

瞓前一推
希望瞓醒可以推到新post
綠茶人 同連登都要加油

好驚呀 要搞連登仔喇閪晉
係咪跑返屋企攬住媽咪喊同埋投訴投訴投訴呀

Gun!

goodnight judy

我再推

終於追曬
快啲搞鳩我 我好驚呀

巴打s心水清呀
推到仙人解話

睇完波推一推

睡前一推。到你!

俾D火我!

會唔會佢真係告，然後啲人出曬黎證明啲野屬實？

小氣奴似係自己死會拖人陪葬嗰種人
有用真實身分接觸佢地/放過料嗰d小心呀

剛剛起床。到你！

早晨oppa

剛剛起床。push!

幫推+正評

投咩降，上連登求人放過佢定光速離婚分咗個身家佢

點解仲有女肯俾佢食

d女fans嗌佢「晨oppa」又話佢好型好文青，可唔可以告佢地誹謗

冇得比人叫oppa了

我憎死你話我晨oppa

推下先

我都憎死你 我要你每日擁著晨oppa道歉

屌你

始終都會有班「不問世事」既女

訓醒黎推推

算唔算恐嚇？

負責
字都唔撚識寫，學人上爆料網恐嚇

有冇小器奴私下收錢幫客出打手post嘅料爆
諗住儲多啲就做熱心市民 send 去稅局
等佢地諗下洗唔洗開 file

最慘高登自己都係明日黃花

幅圖隨時構成 common assault
小器奴快撚啲 delete

I now recap in English for arfai
This IG post may constitute common assault
Pleas delete the post ASAP
You are not a murder
Your sincerely
Real Chun Wah

係sp關係

屌，無我份，一定係我唔夠落力

咪撚交代囉，睇下到時邊個扑街

其實仙人都冇講過佢有淫照
係爆料區啲人講
唔排除有人想抹黑仙人
為咗搞散呢度

我都想除褲J淫照
唔想J Judy
但我諗都要凡事以兩母子為先

而家仲多咗位巴絲可以直接聯絡綠茶人
相信打手越來越難撈

C打 咁早

推完 到你！

我真係懷疑係隔離登個雨果小子係咁係爆料網留言，點知變左幫手推po

好大o既官威呀

咪係，本身反響唔大，就係多得佢戇鳩打嗰篇千字文，明讚暗踩綠茶人，字裏行間貫徹李文晉嘅濕鳩

比啲心機，我得你都得

佢真係好on9
根本佢越嬲越大反應就越多人想食花生

咩係出事？
算唔算恐嚇呀牙晉囝？
夠薑就上嚟連登同我哋直接對話

夠膽食女
但又夠膽面對

做咩唔抄晒咁多個post 有留言嘅名落去

個清單

我會驚你？戇鳩鳩

Agger

So many bro/sis leave comments in these posts
They are all murder to 牙晉囝
They all 蝦 牙晉囝
Your sincerely
Real Chun Wah

果然有人就有江湖！

嘥氣啦條禿頭狗，佢只不過係凡事唱反調扮獨立思考。

佢話如果小姓奴真係有做會屌鳩佢等佢浪子回頭，笑撚死我，心諗你邊位？

人手置頂

小姓奴連老闆都敢造，點會怕鳩你

推撚爆閪頭晉

連登都攻唔入仲想攻高登？
有d野唔係人多就得，最多咪打手自己瘋狂推post但無人理

雨狗 曲線幫手

高登都沒落啦
仲睇果度把撚

大家加油！ 推到自己username上爆料網俾打手恐嚇

咪由得人地自我安慰下囉，身為打手公司高層，比連登仔玩到一身蟻，好無面嫁

最少贏返高登，留返少少面子

縱慾過度 ？

推到自己比打手瘋狂復仇

雨狗只係抽水+搏出位姐

我都只係推post 同講下d 上wiki 都search 到既法律嘢，會有咩事？
出街俾人打？

個list 入面打又打錯字 點會係大文豪寫
唔使驚喎

會罰你每天都要來這個post讚美晨oppa

仲要同whatsapp反差咁大
on9先信佢

屌
又打錯字 連嚇鳩人都打錯字

捉你地一個二個去淫辱

大波妹相 繼續出plz

推爆佢

俾呢度d 人屈我同佢係一伙，仲要俾人叫小心，我唔推啦

推！

我好愛佢架，養隻狗都係三餐一宿咋，我個安全網幾撚大嘅呢，冇我佢兩個生存唔到啦

左右伯起身喇

佢老母真係好撚仆街 比錢佢去叫雞啦 做咩係要搞人

因為梗會有女冇腦

性病奴要面對返現實就好辛苦呀？

好驚 點算 想攬住老母喊了

佢地去搞旺個場姐 好事黎

咁佢真係有性病 唔係點傳比人

性病奴食女唔洗你教

可能過性病比你

垃圾作家扮文豪
終於有今日喇你

李文晉 邊撚度晉呀？睇過？睇過

訓醒一推

而家真係打耐力戰 大家加油

未驚過

發覺置頂整合好似無咗閪俊同綠荼啲whatsapp對話圖

依稀記得雨狗係五毛 高登末代時 成日屌本土派 係咪？

⼀。 ,,沒^_^26665

有人話佢男女都岩

晨早無咩做, 重溫下閪俊語錄先:

你再不告訴我, 明天我會把戶口取消, 你也請盡快另找居所。

我要你五分鐘內給我一個合理解釋。

你是知道沒有我遠方的供應, 你連住所和生活也沒有嗎?

我要你現在說!

好委屈

根本就係on9仔引人注意

報應

神一般的存在
有冇聖詩可以讚美晉？

嘩蘇兄唔該哂
一直block左條友都醒唔起點解block左
琴日朝早條友仲想8+26轉個爆料網俾佢
你一爆完佢佢即深潛

李文晉深情宣言:

我憎死你。

你連邊個俾個安全網你都唔知

我本來打算念在夫妻一場, 留返個仔喺你身邊係最後可以俾到你嘅情。但依家你咁樣做, 我預咗攬炒, 到時我會爭奪個仔嘅撫養權, 再一個仙都唔會俾你。

係我俾機會同資源你同個仔生活, 冇咗我你咩都冇, 唔好再同我討價還價。

真係好男人好爸爸, 各位巴打學嘢

我都無

果條女仲撚醜過大婆豬閪

手土

咁咪縮返入茱迪妹個肚度囉

啲晉語錄可以放上bk同fb等多啲人睇到
大文豪講賤格野都特別的文青
出書出呢啲仲好啦

茱迪妹真係好媽媽 是非黑白咩都唔理 教出個咁優秀既仔出黎 女仔都要供個仔玩弄 呃9人仲要話你情我願
晉囝 mami 係底線？ 我屌你老母仆街死左去喇

另外樓上恐嚇我要澄清返
我從來無發佈過不實留言 所有都根據有嘅資料嚟俾意見
亦無騷擾過任何各事主同身邊人
我只太落力替綠茶人同推post叫人唔好分化
咁都要俾人告
唔好見我個名咁攻擊到你你就擺我上枱先得㗎
真係太誠實使用電腦

晉囝都可以信連登仔嫁
信我地一心整鳩死你

唔好咁講 晉囝媽媽都要靠個囝搵食
囝囝賤還賤，有家用俾咪得
講道理好定講錢好

因為佢老母唔識上網爆料

仲有個Holstein係你哋的打手嚟
分清敵我未

仲話唔好搞佢老母 真係比人食左都唔知

巴打你打咁大段野 証明你好驚

仲未有大波波流出

就算冇家用都係乖仔

我真係好驚

唔夾埋一齊講點做25

訓醒又推推

我而家仲驚過晉仔
諗緊未來幾日要點過

個恐嚇post有機會係用嚟混淆視聽，巴打唔使驚啦

我都好驚

晉仔話到時你就知味道

晉仔出事都有閪送上門比佢屌 唔明佢咁驚做乜 都係今晚再呃女仔同媽媽食飯 再帶上房呃蝦條先

你哋好大鑊

諗起閪俊同班打手扭盡六壬奇招百出都阻唔到連登仔係咁推post就好興奮

係咪好嬲呀李晉文

幾百個留言 件事無進展過
留言全部唔係話好驚驚就係笑鳩閪晉
一係就搵邊個係打手
一係就cap爆料網啲唔知真定假嘅野
再成班圍威喂咁串下閪晉
大部份都係無營養嘅留言
睇個勢推多十幾個post都無進展

晉晉話今朝我仲攬緊女 要驚既係你地呀！

打手開工了

無新料爆係咁
有無人有料爆呀？

就係驚先要揾條女定驚

打錯
係大波豬閪

我真係唔明今時今日咁既田地 仲有心情屌閪咩回事 有幾咸濕先做得出

打手做咩唔開新acc 睇名已經認得果兩件

皇天擊殺

我又唔係咁睇，keep住多人討論關注件事，李文晉就越難有機會傷害綠茶人或者搞其他巴絲，佢啲豬朋狗友怕被連累亦未必敢幫拖

話唔定佢根本wfc
依家唔洗返工
你有你地推post
佢有佢繼續屌閪
有錢自然有俊閪走去比佢屌嫁啦

比晉晉抖抖呀嘛，日日都出新料想迫死人咩。間唔中擠少少，等大家記憶歷久常新

晉仔我係你就放d相出黎轉移視線啦

佢真係wfc就唔會左右伯呢個新角色都出埋

你地玩到小性奴個FB 收左皮，吸唔到客又出唔到廣告，點到佢WFC

真定假，中女大作家外觀好唔掂嫁喎

wfc咁好呀？咁大家唔使驚啦，繼續爆

吓

但係佢地唔係曾經為魚革爭鋒相對咩

一個支撐警

一個話永遠企係高牆嗰一邊

企係雞蛋嗰邊先真

小器奴應該唔會簽呢啲約啦

講咗咁多個post 有無整合google doc ?
一個唔覺意封post 都仲有底呀

Post 繼續推～

有賴各路師兄出手

推

lm等睇佢個精盡人亡look

佢溝女都用好多心機喎

每一張相都係喎

真係又曦？佢結左婚啦喎

咁就真係多得佢唔少 嫁咗仲俾人爆

玩弄感情嘅人真係好仆街

點解無人提出追擊佢老母。

其實我完全唔識呢件性病奴
呢單野爆出黎我先知佢乜水
奴仔有沒有很感恩連登仔呢

Btw成件排骨咁好撚心咪影裸照啦
好撚7

仆街溝女當集郵，好L嘔心呀！
推

新會員

佢最著緊就係佢老母

你話佢flirt陳煩我信
又曦就....

下唔撚係陳煩呀

我都係咁話，仲要吹到背書溝佢

我話如果話小賤奴想食陳煩我信啫
冇話佢有做

不過陳煩唔係大波妹，小賤奴未必咁積極

留名等被皇天擊殺

唔係好樣d 都岩架咩佢?

Btw睇返又曦15年9月已經結左婚

諗起啲女叫佢oppa真係好撚嘔心

你見佢之前偷食個d

準備開新 post啦

大波波流出未

追咗咁耐小氣性奴嘅post，真係想同各位絲打講：要帶眼識人唔好一頭椿落去，唔好再講咩身體自主、正向思考喇，係咁睇得開就唔會因為呢賤人而傷心，easy come easy go啦

每日返工冇野做既時候就上post到碌一碌

我都冇份，好撚失望

小性奴係未on9架
佢以為所有連登仔就一定係住香港的廢青
住美加澳英台日韓多的是，留名睇佢點樣用律師信告海外連登仔

父愛

冇咗網络大文豪就上唔到位，唔好再同網民討價還價。

被晉囝選中既細路
收到風晉囝支警棍好大碌

我曾愛她如命。

經閪晉把口講出嚟真係想嘔
綠茶人好慘呀

明明串鳩連仔都咁多正皮

收到風晉囝已收買某社團準備將班巴打當西瓜咁劈

嘔 明明攞個仔要脅人 轉頭扮撚晒深情

留名等睇新一波搞事分子名單

追左咁多日，推一推先

但就同大波妹講結婚果三年係人生最難過既時間
屌李老母 睇完嬲到

係我fb問題定點 一篇都搵唔到 search埋01小姓奴冇 蘋果 小姓奴都冇

逐個post搵就見到 但㩒啲hashtag又冇野出

點解會咁

仲有個page係度

唔愛人又同人結婚

始作俑者係佢自己
女又係佢食
安全網又係佢set
將媽媽變成二家姐果個又係佢
Sent 唔著衫相比人果個又係佢
啪啪啪果陣拎相機又係佢
同兄弟開心share 戰績又係佢
佢老母飲左廿幾三十杯「新抱茶」又唔係我地迫佢飲

佢劈咩？
劈甩自己條子孫根？

咁多條女佢都唔愛啦，咪又可以上埋床，晉仔最愛嘅只有佢老母

晉仔可以辜負任何人，一定唔會辜負李老母，愛，難以取代

Push 左右伯上水

10都未追晒又11
留意到閪晉打手開始靠嚇，好驚點算

左右伯有無回音

係揸住又樓又車 都仲要欠租同俾5000做安全網

小性奴係咪食過夏雪?
之後佢傷心過頭, 一個人走咗去台灣生活

出現了

唔知晉囝老豆以前係咪都係咁同晉囝老母講嘢呢？ 係我俾機會你同個仔一齊生活，唔好同我討價還價

晉囝老豆起碼都冇爭返個仔

閪晉自覺5000蚊安全網好巴閉好撚多，夠交租夠食夠玩。
你估50年前吖？

個小性奴男人老狗咁仆街！推到佢仆街！

我憎死你。

推

星期六放假無新消息

本身想講佢咁既書比啲囡囡吹奏真係侮辱曬文壇
但發現話咁既書都可以稱為文學先真係侮辱曬文壇
只可以話依家乜人都可以出本書
連KOL是但出本書講呃like都大把人買
晉仔懶係大文豪咁拎寫野黎溝女
講起啲傻女比佢「才華」呃咗都想嘔

你應該一早知佢係咁既人

打手 推post連登仔 律師 晉仔都全面放假
幾個鐘後再上嚟追

我覺得個堆人名話你地全部走唔甩都係佢打

雨狗收撚皮啦

你點對人人點對你
咁折墮真係自己攞黎

殘體

個仔盡得佢真傳，佢抱住第二個老婆果陣都好安慰

襪絲都有追po
推爆佢

其實佢地兩個都幾襯

以前都買過佢本爛鳩書

送返俾你自己睇啦病奴

「中學時，我曾為一個偷了東西但能置身事外逃之夭夭的同學深深不忿，
向爸爸申訴，他反問我當好人有什麼好處，
我說什麼好處都沒有，反而壞人就沒受到應得的懲罰。

爸爸跟我說，好人的回報就是當成了好人，
能人前人後理直氣壯，壞人的懲罰就是當成了壞人，
為了一枚電子錶，每天受盡良心責備，又不能光明磊落戴上手，
還被同學閒言閒語直至畢業，實在因小失大。
那時我認為爸爸只是個笨拙的大好人，
到現在，我終明白他所說的懲罰。」

唔比你地笑

推到佢岀嚟認係狗道歉

午飯一推

想像唔到綠茶人有幾辛苦

愛佢愛到咁
但係不斷收到個老公同其他女人既艶照

大波波hello

剛推完。到你！

睇番佢ig d 舊post, 好不風光, 每個post 都有一班女fans 係度嗌oppa~opppa~好多都幾靚下, 當中唔知幾多又俾佢食左, 依家真係有咁耐風流有咁耐折墮

睇佢ig夠以為佢同同事好fd 成間公司關係好玩得好好
點知個個都咁憎佢

呢個位我都唔想爭論，唔排除巴打真係啱啱加入唔清楚，因為小姓奴本身係自己聲明度認咗就係最強烈嘅證據

但再次強調，紅色h字頭嗰位真係好奇怪

另外，就快爆1001喇
又係時候提提各位
開新post,留位貼link,唔好鳩搶1001

好想睇倫敦金4
唔知黎總可唔可以自己作埋去？

想問佢係咪close 左facebook？

利申：路過花生友

推小小先

準備開（12）啦

唔知今日有無新料爆呢
到你！

係啊

2日無追, 而家發展成點

pish! 還綠茶人一個公道!
舊登話冇新嘢唔知傾嚟做乜...而家就係要曝光率呀!
閪晉都算係半個公眾人物,出咁多閪書影響風化同荼毒青少年
唔撚推都唔係人啦?

最撚無得頂係佢食/傷完啲女又可以當經歷咁出書
之後又引到fans 做sp 又食又拎 無撚得輸

出文/書呢下真係無限傷害對方

兩個都一尻踎 好襯
冇文采既”大作家”
胸無點墨

左右伯條j係咪識左右擺